去留之爭唯一解方：請初選勝出者盡快召開會議決定去留對策

去留之爭去到今日，兩邊嘅論點其實已經陳述曬，本地同外國嘅學者亦都已經表達過意見，係時候召開初選勝出者會議去決定到底應該點樣做。

去留之爭呢件大事，自然無可能單單由一黨一派自己決定；但公投亦非完美，一來費時失事，二來責任分散，好似英國脫歐咁，萬一最後嘅結果令大家追悔莫及，都無人需要承擔責任。

因此由初選勝出者召開會議，直播辯論、記名表決，就係最好嘅解方。

從民意授權論：初選勝出者本身就有最新嘅民意授權，所以民意基礎方面一定比泛民「飯盒會」自己決定來得高。
從公平性論：初選勝出者包含泛民同抗爭派，一齊開會決定，就可以避免有人話個會偏袒某一方。
從效率論：初選勝出者幾十人聚埋一齊開會決定，點睇都比搞公投快，唔會夜長夢多。
從責任論：直播辯論、記名表決，可以留低歷史紀錄，最後結果無論成敗，功過毀譽都有所歸，唔使好似英國脫歐咁樣責任分散而到最後無人需要負責。

請初選勝出者盡快召開會議決定去留對策，有決定之後就請大家捐棄前嫌、同心遵從，避免陷入無止境嘅爭論與撕裂。

自推

推